點樣先可以出家不理世事

本人注定成世一事無成

我要出家做和尚....

青山寺俾唔俾人妖出家 ???

剃光頭咪得囉

好樣衰

朕要入青山做教主

為我加油

加油

城巴個個女人好正
好想識大姐姐⋯

[真相]城巴正女司機

好有人生經驗好似

我想離開呢度

出去獨自生存一段日子

再返黎睇下點

惡性循環

why

未試過

我有朋友拎起PASSPORT 執好行李就去獨遊

當然我唔夠膽

屋企都唔會俾

其實真係危險

同埋以本人智商應該冇命返香港